覺唔覺得愛Sir教既阿仙奴好有爭標感覺

今場papa 雷斯各入一球 連後衛都咁有攻力 真係好恐怖 連利物浦都做唔到 上場Pepe連入兩球罰球 罰球王 簡值係今季最好收購 最強係愛Sir戰術 完全冇form都入到波 問你死未

個form咪就係打兩邊出波
係唔知點解上下半場尾15分鐘先識踢
其餘時間係到學人打組纖

笑唔出

雲加笑左

全隊最勁係奧燒同萬人迷隊長沙卡
奧燒滿場跑 去到邊度都見到佢身影
沙卡更加唔洗講 做隊長之後學識點激勵場內外士氣
戰術換出場果時仲鼓掌多謝球迷支持
睇黎雲爺爺可以安心退休睇愛sir華麗足球

雷斯不嬲係高入球能力後防

係無錢課比球證啫課返少少咪唔下下都吹你，龍門球變角球囉

不過防守能力似前鋒

我諗佢打我個位會仲勁

有爭標感覺但冇爭標實力有鬼用咩

Nben咁守得

。

呢個po真係好笑到傻

最已陣

蓋清又9c

比比鳥復出有如簽了強力新援
有望衝冠鳥

小氣蓋回歸